睇完(藝伎回憶錄) 呢套電影好有感慨

戲入面個女主角細細個比窮鬼老豆賣左比人還債..............下減千字

最後靠個靚樣同才能(藝伎入面嘅狀元) 揾到個有錢男人做歸宿
結： 1. 窮撚唔好學人生仔，生完都喺落人
間受苦
2. 靚仔靚女都仲有本錢 ,HOW ABOUT
ME/ YOU?
3. 夢想喺有錢先有得想
4. 人醜就要多讀書/練技能
5. 身無長技？冇父幹？唔喺靚仔靚
女？ 又讀唔成書？ 咁注定一
世喺香港揸兜乞食做低下階層